有冇人試過htc 10 燒底版? 試過禁極個開機制都唔著

上次去日本旅行 屌那星 用用下壞左
唔知係我黑仔定點
之前返大陸又試過咁.. 不過好彩禁多幾下又著撚返
對htc 既造工有點失望 打算出zenfone 4就trade in 換左佢

加油 搵多啲

部機聽歌真係另一層次
其他野都麻麻地

仲有部相機

利申 用緊

試過有fd 放置play之後差電開番

好唔可靠下